召集所有成日失眠嘅人

一有壓力就成日發惡夢...

打j 先訓

訓唔到好耐

日日發夢好辛苦

我會半夜醒幾次

唔係仲精神咩？

你發開咩夢？
我前排打喪屍

其實日日發夢係咪正常
我真係咁多年黎都日日發夢

下，發d咩？

急尿？

早訓/夜訓都好 一到四五點會扎醒 幾次 持續左一段時間

每朝返工都無哂精神？

都係咖

都唔知幾多年冇試過一覺返天光

就算無壓力，都會不停諗之前既事或ff

點忍到架你？

我有一排都係咁，不過無諗就好訓左。

日日四五點訓

咩夢都有
跑馬拉松
打機
見返鍾意過既人
過左身既親人

頂，我呢排都係丫。
每晚醒2次。

咁...朝早有無精神，有無嚇到醒左？

聽朝考試但係失眠

每日一濛

咩都有
真係晚晚唔同
都慣左

自從分手 幾點訓都好 去到6 7點就係札醒

同巴打一樣每日凌晨4點一定醒一次
求解決方法

溫書就係做好既安眠藥

無乜精神
但又未嚇到醒既

我都係近排幾日都係咁

因為大量無形壓力搞到失眠咗好耐 有睇醫生食安眠藥跟住呢排食曬啲藥未覆診簡直生不如死 晚晚碌幾個鐘先有得訓 跟住又會瘋狂發惡夢

我5：00幾

係咩無形壓力？

日日都行屍走肉，咪好辛苦？

你要食安眠藥咁嚴重? 我有排訓得極差都係食J牌隻維B雜, 食左一排個人好似冇咁崩緊, 食埋運動, 夜晚會好訓好多

睇書都係，好快訓到

皮膚有無差左好多？

一訓生寶床就失眠

咁咪去唔到旅行？

我會夢到以前男朋友

diu😭

咩事？

已經失眠咗一段日子，下星期仲要俾公司裁埋出嚟，相信未來嘅日子會更加難過失眠嘅情況會越嚟越嚴重

失眠 要靠安眠藥訓，但食完個心會跳得好快，手又震

瞓一頭半個鐘就醒一次

食邊隻?
其實最好食完即刻上床恰埋眼

食緊imovan ,但訓訓下（2，3個鐘）都成日醒，醒左就會覺得心跳得好快，手震，果刻會好唔舒服

失眠左4個月 每晚都唔肯訓
直到天光 去到朝早8/9點至強迫自己訓

咪要開始搵定工？本身返工壓力都好大？